[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 66

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

Cda呢？

唔該晒

炒粉死咗？

Cda

潛左水十世

好心你召喚下佢啦

塵埃

應該喺hall

Cda ho 懶

你幫我

Sem break係hell可以做咩活動？

話比佢聽

運動

係街阿

咁熟台灣 出街有咩行有咩玩

落club挽台囝

無野玩唔知有咩玩 岩岩落左樓下食野 已經唔知係第幾日坐係屋企煮麵食

無靚仔

照殺住先囉

Why dun u go travelling during sem break??

下

矛passport,有無船家介紹？

黎台灣搵我未

上

唔係喺台北咩？照計都好多選擇

Cda好懶

台灣真係冇嘢食到咁

呼叫賢哥

我個人咁唔掂，如果得嘅第一次就唔使咁啦

落街跑步今日唔跑就快有颱風到

cda

你嗰張會多返啲味道
我嗰張就光啲高清啲

返intern對住西同事，之前一直忍忍忍，今日終於到咗臨界點，當下冇喊，情緒delay 咗兩個鐘返到屋企喊餐飽

我唔係淋病 ，我唔會做縮頭烏龜依家退所有人都會當我係弱者，我就係要繼續留係度篤佢眼篤佢鼻

就係因為咁成日覺得咁都唔捱埋佢，好似好廢咁，所以先迫住忍到依家，係perm嘅話一撚早抄撚咗老細

點解成日已讀我
男人

關性別咩事
佢要已讀你一係就覺得你煩一係就唔得閒

竟然係小豆

sorly
莫非我好煩

小豆

不驚訝
因為靜靜係懶 全連燈都知

佢係好忙嘅？

咁我唔知你隔幾耐先同佢講同埋講啲咩

沒追po
是靜靜1001？

轉ac煩唔煩？

我沒轉ac啊

巧

我都唔知 佢唔講我又冇問

明明佢主動先 又已讀返我

傾咗幾耐？平時傾開乜

今次可能係佢有嘢煩緊
即使你本來嘅出發點係關心佢都好佢都可能唔想覆你
你明白當一個人有嘢煩緊係邊個都唔想見邊個都唔想理

欲擒故縱 聽過未？

經驗這是你

傾左幾個禮拜
講下發夢啲嘢咁
有時佢會share啲搞笑嘢俾我睇
我覆完佢又唔理我

ching我唔識玩
點條明路我行下

你指覆返佢share嘅野？有無試過開個新topic？

唔理佢

今晚飲咖啡嗎？
咁佢主動開話題即係對你有興趣，如果傾落去唔想覆你就係話題轉悶
咁你仲要keep住轉一啲話題換新鮮感

有啊 傾傾下佢又唔覆
有時候我唔得閒秒回佢又會搵我

勁

死啦 我唔想做水泡

忍唔到㗎 試過啦
佢遲覆幾耐我又要遲過佢咁
但又好想好想覆

佢行街拖住我㗎

發夢嗰陣仲好型咁護住我先冇俾狗仔打

同男朋友一齊一個月 好多事佢都對我不聞不問 但我好仲意佢 同時出現個追緊我嘅男仔 佢對我好好 不過佢唔知我有男朋友...佢同我表白 但我已經話我唔仲意佢 佢都對我好好....

八個鐘

當寵物咁樣

真心型

死啦可能想同你保持返距離

理性理性

唔係啊化

就唔好秒回
佢隔幾耐覆你就用返接近嘅時間
佢唔覆你一次 你下次又唔好覆佢
鬥玩心理係鍾意你嘅就會搵你 唔係嘅咪當唔洗浪費時間

thx

拮你邊度？

佢再搵嗰陣我會忍唔住覆返佢
痴女

但我唔仲意追緊我個男仔
同埋男朋友佢有抑鬱加上佢自己有好多嘢煩
所以唔想放棄

面囉

係k8同k9
唔識就Google

唔痛嘅咩

玩sm

有好多種玩法

痕痕地

sad story

原來係m底

手銬同繩基本啦

其他

口球唔好玩
攰到

一到夜晚就好辛苦 個心那住那住痛

我出緊實習 對個臨床導師有好感 雖然佢都已經成43歲 個頭都白白地 但對眼真係好charm 隔住個口罩對眼都好似識講野咁 實在太令人胡思亂想 但佢個電話嘅wallpaper係佢同老婆嘅合照(應該係) 我成日都中意埋成40歲嘅人 仲要次次都有家室點算好 利申中學都係咁 唔知點解真係比佢地吸引多過同齡人

窮J又唔約

响呢個moment我應該做咩好 一同佢講襯野就會心動 但實習緊又避唔到

Why so stupid

Thanks broso warm

我睇到架

無阿我無咁講我話我驚我怕羞啞左 比定心理準備你炸

新人

我好似鐘意咗我朋友鍾意嘅人點算

點解分手邊個講分手

我都唔知我點幾鐘意佢，但我朋友係有原因而鐘意佢

唔好同佢講 講咩朋友應該坦白 乜乜柒柒個d都係假 講完大家有條剌

你

咩事分手問題無解決過既話唔洗試. 但唔試都唔會死心 要試預左有可能做唔番朋友

對唔住

佢叫食屎狗

識過新，小妹推薦jher或者鱷魚

邊個係鱷魚

我條

Up乜

down club

唔洗啦唔好等啦 你講到有過之而無不及既話佢再拒絕你未必因為事業問題 唔洗再等好d掛 應該 . 等多年如果佢真係識左第二個你一定會好後悔好後悔. 但我覺得你應該考慮既問題係你覺得佢依家仲中唔中意你

乜野

靜靜

叫你去club玩

yes, she always cyberbullies me

浮雲今日都唔見你既

早抖

明明係你bully我

maybe handsome？ 點樣領到自己唔鐘意佢

example?

知唔知自己衰係邊樣性格個d

好悶

點解既因為內向定有其他問題

我都係

真毒唔敢出聲

食屎狗不是食屎

平日呢個鐘數通常收咗鋪

你相管齊下係好方法

....

依家興暖男

早晨

唔理衝唔衝 21去金鐘

依到個個都食唔落飯又唔夠瞓，唔係頭痛就心口痛，企出嚟分分鐘要人 抬返出去

唔係想犧牲我哋做路障呀

講吓笑

佢一定無追開po

唔怪佢，我哋好包溶

又想起那個人讀完書，到工作，圍繞住都係那班人

...自己...清晰......，人哋講，唔記得

....又唔記得...算

垃圾

你好，垃圾

你好呀薯皮

yes you are

跟小妹一起學習吧

yes 無first hon

cyberbullying is a Mk behavior

yes i am

噉你要檢討吓

我真係好愛狗姐

我都好愛狗姐

又呃人

我幾時有?

同時開三個唔同嘅test係咩玩法

What should I do

玩死自己

正常疑問

首先，因為夜晚比較寧靜，所以思緒會比較混亂，日頭會多啲其他嘢諗所以暫時可以忘記傷痛，但係一到夜晚你就會亂諗， 因為最根本你未能夠釋懷 move on忘記，所以夜晚會喊會諗起佢會辛苦，除非有另一段感情覆蓋，你專注於其他事項，否則嘅話你會繼續晚晚都係咁
其次，你可以尋找新興趣專注於其他事項，咁你有其他興趣或者忙緊其他嘢就會減少啲諗起佢

好，而家食嘢之前得閒覆返你先
其實呢啲係玩緊心理戰術，有時如果你回覆太過密或者太過快嘅話，可能對方都有壓力要跟你同樣步伐速度，所以佢追上你步伏會覺得好煩好攰，所以就決定放慢腳步甚至唔係重要事情就已讀不回，只要你確定到你係問佢重要事情嗰陣佢仲會回答你或者禮貌上都仲會理你嘅話，咁即係事情未壞到貼地，如果到咗某一日決定乜都唔理你甚至block咗你嘅話就冇得返轉頭，所以要睇下雙方係咪能夠配合大家嘅步伐同磨合
舉一個例子如果其中一方嘅身份地位係比較高嘅話咁再另一方想配合佢同佢唔好差太遠都會盡力向上爬，但係當地位高一邊都繼續爬升而且速度比較快嗰陣，佢另一半就會感到吃力，可能會想放棄
再舉一個貼切啲嘅例子，就係兩個人睇同一樣嘢可以好唔同，你係覺得不停關心佢但係可能佢需要空間冷靜下所以會覺得你煩，所以唔係不停問佢嘢就代表你係做到最好嘅，雖然出發點可能係好，所以需要多啲代入人哋嘅角色諗一諗，玩角色扮演就係咁樣真係嘗試睇下「如果我係佢佢會點諗」

好而家講另一樣嘢， 想玩手銬但係冇地方，口球都係，唔想喺屋企有咩辦法？

酒店開房

好貴呀同埋你淨係覆我最後嗰樣

聯盟戰棋太易玩了

勁，可以收我為徒？

鬼索，精盡維迦

你on9 lor

其實雙方都各有各寄望怎麼辦

成日頭三好悶

威

情聖，不如教我媾cda

what is 一野轟落去?

問大灣達

其實有時真係唔應該信星座反而睇每個人嘅性格多啲

达哥教小妹la

唔講住做果酸一陣傾

啱啱cda同我講早晨，u ask I answer

哈哈
呢個笑話都幾好笑

你唔信？

gym

我成日做尖好似The Rock噉大隻...

muscle man dance

.

做乜事

好想嘔
唔好行埋黎
唔好掂我
沖10次涼都冇用

好勁

咁大個女第一次咁想殺人

發生咩事

餅餅

我黑化左

至少有個朋友關注跟你
唔好亂來，慢慢講
報復好多方法

好想報仇...
班人之前都試過想呃我出黎

佢地講野冇句真
我覺得呢幾個月我好似自己一個同班人鬥智咁
我已經想報仇想到傻左

你咁可愛，被騙一次沒所謂啦

咩思維黎?

反正有趣就沒問題
本來口甜都係技能

感覺暴露了重要情報俾人
究竟發生咗咩事，感看有戲看

冇
我已經黑化完左了
我而家係乖皮

番到屋企又食MUMMUM

叫我作戰ok?

專追擊大隻佬

我咪

cyin叫我一嘢轟落cda度。

大隻佬boss

可惜
明閒黑化比較可愛

餅餅鍾意黑化
我冇咩信心喎...

又唔係我女友
放暑假約人玩被騙好小事姐，都黑化，好有潛質

你係咪誤會左啲咩？

我想同你做愛

acct

Jm9

點牛acct囡囡

隨便啦，反正你唔講，就隨便作上去
你唔會被人騙財都笑笑口掛

我好驚

「我們分手吧」如何？
閃死人了

thx sended

有咩好驚？

好驚

畀cda blocked

佢2個星期後就返到香港
唉 如果當日我無講分手 就快等到佢返嚟

你自己叫分

完

唉

真

摸頭？

好

咁點解講分的係你，哭的都係你

衰衝動？後悔？

人際關係差到想死，好攰

一樣，完全同人無話題，樣樣都忌住忌住咁

至少你現實有朋友

你冇?

獨行俠一個，除咗理想同不愁衣食往行外咩都無

我未係餅餅嘅best fd囉

都係第一次聽人咁講

未

果然只有係網絡上先口水多過茶

唔係講你，係講我

......女? 以為係薯仔

咁巧

咩事呢？

call me 薯仔

仲要俾人話靜

番薯

[/member][/member]

只係唸太多唔講嘢姐

事隔個半月，開場白咁樣好無

tw幾錢

去台北

Bada

去UK

好掛住前度 好中意但又行唔到落去

性格問題 相處成日嗌交

好難有新target 每日都翻工放工

點先可以獨立啲
成日都好掛住男朋友

但佢唔想見我 呢下先慘
試過因為咁 所以嬲咗佢 佢係會氹返我
其實係佢眼中我好小朋友
其實好驚佢唔鍾意我先唔見我
不過好在佢會主動wts我
拍咗半年拖 而家一個月先見兩三次

台灣最美的風景是....

咁慘？得兩三次
忙極都最好一星期一次

雖然見得小 但每次見到佢都會好開心
依家唯有等去約囉
始終唔想佢覺得我煩 而且佢都會主動約返我

我都係咁諗 但係知道佢唔想
我唯有接受呢個事實囉
忍下忍下 就過去 就等到佢約我

你勁

有女

我都明白既

Is

勁條毛

連續睇晒新聞mark實晒
又miss晒買入既timing
朝早又係 夜晚又係

連續兩日

66出完軌都創新高miss jor ar

下
當你倚窗伴一個發呆傻笑看落霞
跟住冇嘢做就會開始諗嘢
咁諗啲咩咪就係佢囉
寄情於其他事物搵新興趣同寄託呀
不過掛住佢都正常嘅咁咪真係愛佢，而且佢畀到足夠空間咁你掛住佢，咁你唔會覺得佢煩又有想念之情就係最好嘅關係

唔明

買黨鐵？

你梗係唔明啦你成日淨係買藍籌

Hk us都有

其實係 你講得好有道理
可能呢種關係都可以令雙方感情維持得最好好

Agger

咁樣真係會日夜想念㗎
可能佢就係enjoy咁樣有人掛住佢

當人地理所當然 就係賤人表現既一種

同事你好

你你依方面問題掛

股票？

教小妹挽

小妹淨買dse jupas排位

所以咪入咗A1名校囉

Hand ching much experienced

摸頭

泥Ac3 find me

番薯平日會帶部播放器聽歌，手仔fing fing咁跳舞

hand ching die jor

勾結意大利勢力

點解又可以相認

shitty 仔死左？無人鬧我身痕

咁咪好囉，以為自己好過啲OU仔

唔記得同女朋友講13個月快樂。。
話對我好失望

下
一周年嗰啲先講啦
我識咗你六十九日都要講咩

幾時有返AC1 2 Canteen

分手

無cda

因為之前每個月都會講
但今日啱啱先收完工同打緊文比佢
所以趕唔切同佢講

我扮

痴線打緊文畀佢都係為咗佢啫
咪一樣

aim assohole嘅馬蹄露cda去咗邊

我仲以為得我噉諗

唔算最西 有d人仲西啦 又小氣又樣樣彈
次次都用唔同方式傷害人 為既係自己面子

係打緊文比佢
係18號前打唔切比佢
之後就話對我好失望

係咪好得意呢我

痴線13個月唔係特別重要日子
條女都有問題嘅

同盟會會長

加副眼鏡

塵秋姐

而家覆都唔覆我

女人可以寵 但唔可以持住自己係女人有西就當八達通咁 當自己大晒

佢好似藍絲嚟

加眼鏡靚啲咩

真想要禮物未出聲囉

抵死佢搵返你哋都唔好覆佢

而家啲情侶咁浪漫嘅

可能係想對方講嘢等對方記得乜嘢13個月紀念
又或者可能13呢個數字對於女方嚟講好重要
但我唔覺得係值得怪責對方嘅原因
同埋最諷刺係對方因為打緊文畀佢所以唔記得講祝福
兩樣嘢都係男方自發去做冇得強迫
然後兩樣嘢都係為對方好做漏咗一樣都可以鬧

亂世情侶呀

我就唔明其他女人點諗呢
因為我係男人黎

我真係唔知啊
我都係因為為左打文比佢先遲左
同佢講返因打文遲左
就一句你鐘意冇再覆過黎

大家雙方幾多歲？

你開左個頭，衰左
係應該拍一個月講，半年講，一年都講
個個月講佢會習慣左，迫你一定要記得

你又話你係女人
不過呢關心人係冇得強迫㗎，如果唔係就唔係真心做嚟都冇意思

我係記得
但因為我打緊文比佢先遲左Send

啱啱改左user name

係呀你啱呀，對方已經比男方縱壞曬
因為男方自己將standard提高咗，咁女方就會有突慣性想佢繼續進步，如果還原返正常步伐女方就會覺得疑似退步

我係中間

你即係我追蹤你啫

而家唔係記唔記得嘅問題，而家唔係記唔記得嘅問題而家係唔記得又要講出嚟，就要慶祝好似做個禮節咁樣，咁就會變咗每個月的例行公事而唔係突然間重視是雙方關係嘅驚喜

偽娘？

唔知呢

雙重人格？

我有分皮仔同皮妹

唔會變例行公事
因為每到18號大家都會期待
可能前2，3日
大家就會講下咁

拍耐左個個月都咁會好煩
就好似黎m咁

其實自己每個月都有野想同佢講
但今個月返夜更
啱啱先放工
又打文
先遲左同佢講

咁都幾sweet啊
佢應該係撒下嬌借，好快會冇事

啱啱特登去佢樓下等佢
知佢未返去
見到佢之後冇對我笑過。。。
話好眼瞓想返屋企瞓
最後係樓下送佢上去

好快冇事
一齊好食餐好啦

保安？

做乜喺屋企樓下等人咁傻仔呀

但做女仔可能好受喎
我都想有人接我放工，一齊傾住計返屋企啊

如果佢唔想理你嘅反而搞到尷尬形象分大減

佢理返我啦

勁喎第一次見到有個完整個案係成功解決
雖然暫時

都話只係撒嬌啦
女仔有啲會特登比啲小脾氣想人氹佢

只懂撒嬌的女人

撒下嬌就好
如果係認真嘅我仲驚

你都要認真對待愛情

咁睇得出嫁啦

吹啊

深夜OST回歸 每晚放一首歌

別煩著我 別煩著我 寧願舉起雙手封閉著耳朵
求你信任別要窺探視察我 求你不需這麼
請你別煩著我 別留言連鎖 如只想顯出很愛我
但方式有是更多 或你總不察覺曾做錯 誰說很想跟我拍拖

糖兄妹 - 別煩著我

係啊
不過解決左冇嗌交就係咁
真係要感恩

返工返到好攰
日日係到幫人入油

你都要加油加油

我都想加下油
每日都聞住啲油味
幾醒神

cc channel

冇咗啦

時事台wor

最近咁撚多post唔搵喇

cda歡迎約我

求安慰/屌醒

有咩suggestion

邊度有cda?
我見唔到

其實呢一句係一句好正常嘅關心
但係若果佢同你已經生疏咗而且佢心人覺得你唔係佢邊個你就問乜嘢佢都覺得奇怪

諗唔到無啦啦點開topic

屌醒你

正

應該換來一句ok啦唔錯
我都有諗過

嚇到無絲敢出

你問下係邊兩個一見到絲打就發曬光

Lmao

浮雲，jher

佢地有棍?.....

我失戀了

當sp

worth

i want to

gay confirmed

分咗手？今次又7.15？

我唔係門兄有七個sp

乜事 點解咁快

是但啦

no

果然你係bi

3唔識7屌你點有興趣
真係有奶便是娘咩

@小豆

唔使推啦好明顯唔係呢兩個
Btw我一開始以為 Jher = J 某個女仔

假㗎啲奶

浮雲係女仔黎

你唔好話手巴

lesbian

J佢

手ching已經食咗鬼cda,你可以問加ching

我梗係知 鬼妹仔都係多人食啲

想靜靜雞照去機場等佢 不過唔會現身
但驚見到啲唔應該見嘅野

雙插頭

男女通吃

呢啲真係要好勁先做到

你等我搵返先 之前打過
我講下啫 邊會真係去
但都想試下重新再追過佢

要唔要幫手

一嘢轟落去

所以話唔會現身
同埋分手之後無再搵過佢啦

大灣達不了

佢就係完全無干涉過

好驚遲下開學識唔到朋友
無人同我一齊食飯
我真係好摺好摺中學個陣都已經得幾個朋友
聽講大專每一堂啲人都唔同咁咪要堂堂r fd
我係人多就講唔到野無乜存在感啲人
好驚好驚識唔到朋友

仲有咩咩reg科 完全唔知咩黎唔知點reg
ocamp 真係好唔想去但唔去又驚識唔到人
個個開學都fd晒得我一個無朋友咁點
對未來好不安

訓唔著

hi

我係隔離post同班絲打傾女仔野傾到唔舍得訓

訓唔著too訓左係張床到係咁諗野 越諗越發現自己冇咩價值

呢個名好熟口面

Reg科姐係選科 點reg個d唔去ocamp識下d師兄師姐咖話真係要全程自己上網學同揾邊d科伏唔伏

訓唔著 想有女 想幫女朋友奶閪
2個小願望 唔係好過分姐

邊到

抱緊

靜靜搞乜瞓唔著覺呀？

967

頭先喺度諗你會唔會入嚟

準備潛返水
始終個竇唔喺度

秋秋

我明喇你去搵返手巴

雲雲

咁睇嘢唔好咁窄
世界唔係得感情台嘅
最近專心緊CC台
而家仲邊有閒情逸致傾感情

唔知岩岩煲完劇

Summer break好悶 成日等人約 自己好怕做主動 唉

咁早

早出晚回歸

秒回

早

皮哥

雲妹

心情好好喎

眼瞓

嘩 抱緊

唔好

心心

早晨啊～

995

Good morning~

Failed

998

1000